[集思廣益] 喺交友app度攞咗個台妹嘅line

本身今晚冇嘢做諗住玩下apps同人吹水冇咁悶
然後有個台妹叫我加佢line 本身覺得應該係點數卡雞 就同佢吹咗陣

睇下各位巴打有冇咩想同佢講

唔好down 有毒
係電話down完 佢就偷到你contact
然後就勒索你

欣欣
我是李志樂喔！

其實iphone係咪真係百毒不侵

騙徒師